西維爾副隊長正式加盟武漢卓爾

勇者

球員帶經驗比球隊
球隊帶肺炎比球員
Win win

咁無野既
隊波依家係西班牙集訓
有排都番唔到武漢

轉到過去都唔知幾耐先有波踢

又唔係冇糧出

人工照

超級吸菌者

Ching hoball

ching 踢波幾勁